越南火車既向前展望片，比日本既過癮得多

咁似台鐵

有咩人會睇晒 2 個鍾

除左印度越南,仲有咩國家嘅火車會係民居住宅區中間經過,仲要無欄杆

泰國

架火車砵乜嘢

廢青

日本都有